88歲情深伯伯每日到港泰護老院，隔玻璃看望愛妻，感染武漢肺炎死亡，老夫妻陰陽永隔

據醫管局晚上新聞稿所指，除今日 (27 日) 早前公布，伊利沙伯醫院兩名離世病人外，再多兩名病人因武漢肺炎離世。即是今日共有 4 名病人離世。醫管局以往有病人離世，均會按每個個案向傳媒發布，但今次只是於每日例行新聞稿的最後兩段交代。

醫管局今日已公布，兩名留醫伊利沙伯醫院，分別 76 歲及 92 歲的女病人及男病人，因武漢肺炎死亡。但至晚上，在醫管局的例行新聞稿內，提到「另外，除今日較早前伊利沙伯醫院公布的兩名病人外，再有一名瑪麗醫院 88 歲男病人（個案編號：1487）及一名基督教聯合醫院 95 歲女病人（個案編號：1901）分別於今日上午及下午離世」，亦即是單日合共有 4 名病人離世。

以往有病人離世，醫管局均會個別向傳媒發布，但此次只是於新聞稿最後兩段描述。連同今日的 4 名死者，共有 22 名確診病人於公立醫院離世。

翻查資料， 95 歲女病人於 7 月 18 日出現症狀，由檢疫中心送院。至於 88 歲男病人，其妻子亦是確診者，為編號 1355 的 67 歲女士，是慈雲山港泰護老中心院友。據衞生防護中心傳染病處主任張竹君在記者會上透露，離世的 88 歲丈夫，會每天到護老院，隔著玻璃探望妻子，但不確定夫婦有否見面。

睇字都喊

林鄭同陳肇始姑娘

黃定藍先？
藍就恭喜，擺低一蚊

依一波爆發死左10幾個

同佢老婆相差21年

老人院全部當藍
因為身分證唔係自己到

醫管局以往有病人離世，均會按每個個案向傳媒發布，但今次只是於每日例行新聞稿的最後兩段交代。

死人都成例行公事

就係免檢疫害死佢咃

海員喺海漂流咁耐好大壓力

識食

所以用香港人命為代價比佢地上岸

都CLS！

睇字都覺得慘 仆街政府

林鄭為私利，應老董壓力容許船員免檢。

林鄭同老董要為第三波疫情負全責 呢兩個正一仆街

老婆67 歲已經住護老院
阿伯90 幾歲仲行動自如

你本身係運野黎香港都算
連唔係黎香港上落貨都可以黎換crew
變相幫鄰近制造大國食晒d可能輸入個案

80幾*

藍既係兩蚊呀

可能身體有事

呢位伯伯係被謀殺

兇手係777

林鄭陳肇始，仲要幾多條人命因你地的輕怠傲慢而無左先安樂

睇到有少少心up

免檢疫人士又贏 多謝晒政府同班陷家產藍絲

啱喎
要成隻成對、陸續有嚟

好慘

人地咁恩愛

會每天到護老院，隔著玻璃探望妻子...
即係塊玻璃好撚毒，邊個掂過開過門都中招.....

婆婆係老人院, 突然日日都唔見老公嚟探佢

然後有人同婆婆講, 你老公死咗啦

真係慘絕人環

點解林鄭同陳肇始姑娘可以做得出咁無人性, 咁無血性既事？

多謝林鄭 多謝政府

阿伯後生果陣鋤得太大力

信政府 信到係天堂留埋位

係，全部都係後生仔

泛民打下慘情牌啦好心 安慰下家屬
將矛頭指向政府封關不力所致

票倉-1

多撚謝柒婆

泛民都廢物嚟

政府嘅決策失敗就要市民負責

依家街都冇得出

根本就應該全民照出街照食飯 大家感染哂最好

人人都係生化武器

哭撚咗

伯伯RIP

齊齊整整

鄭月蛾賠命！！

係咪呢個

未知藍黃 唔好炒車

叫777填命

so sad

理鳩佢，一樣係叫777同老董填命

唉，鄭婦人點解要攬住

冤有頭 債有主

仙人們應該知道邊個決定到今日都仲唔封關

鄭月娥!!!!!!!!

如果係藍/扮中立

想同佢講句唔好傷心

相信政府 不怕

可能佢地係藍 但呢一刻真係好心噏
777 同埋個垃圾政府係殺人兇手！

運啲肺炎落嚟

林鄭同陳肇始姑娘仲要死多少人命先安樂？

先可以滿足到佢地虛偽既所謂「人道主義」 at the expense of 香港人命？

??

問吓佢撐唔撐政府
撐唔撐林鄭先

多謝政府

送埋子彈俾你帶風向針尻條柒婆 緊係要咬住唔放

好慘！

伯伯

都唔係嫁 藍果d覺得冇所謂 照撐政府

再屌番你用呢件事攻擊政府

觀察下算啦 唔洗替佢慘既

問下伯伯黎緊投票投邊個？

廢老戴口罩真係特別有特式

老人院藍，唔代表老人藍
佢哋仔女無係選舉執走自己老人家至係惡極

呢個世界真係無報應架

拎住咁多資源乜7都唔識做
轉個頭好快就畀對家食左頭啖湯

又會spin 返去7.1遊行/初選導致社區爆發乜乜乜

佢老婆都中咗但仲喺老人院
即係依間野d老野係咪困晒喺入面等死

屌佢地老母 有twitter大陸未

你都痴線，老閪都水埋啲最貪生怕死嘅廢老一齊反鳩林鄭，事實佢係要對呢一次疫情對全港市民填命

老人院就最撚無辜 又唔係周圍去
咁就中撚左 多得個政府唔撚少

依家就推埋d無人權無自由既政策
我諗都無人反抗架啦

唔係好明，佢自己都有中肺炎點樣可以日日去慈雲山睇老婆？

真，擺明係個當權者既錯，係咪報應都唔可以合理化佢地係因為施政嚴重失誤而死既事

點解88歲可以活動自如但67歲要住老人院？

藍既會屌番你抄作喎

所以唔洗心噏住既 睇定d先

正常邏輯都會屌政府 咩聲都唔出咪即係人地都接受到囉

我識人50歲就有認知障礙
但政府係零支援

88歲 = 笑喪

全中國都唔俾船員換班，得香港可以，負責人賠命未

呢間無推啲老人出去投票

雖然保證唔到今次 但起碼上次無

只係數字

正常邏輯就係

d藍廢老死埋老婆都唔會咁諗呢

仲覺得係美國放毒 害死d老人

船東協會努力爭取嘅成績果

所以就要全港人去郊野公園食飯，讓個家園俾佢地播毒
服務業繼續搵命博服務佢地
最後提提大家
交左稅未阿？

好，咁係777勾結尾國放毒，一樣都係搵777填命！

免檢疫仆街

呢個船東協會急功近利，想營造所謂嘅正能量急於恢復經濟，咁就可以製造機會認叻，拎香港人條命去賭佢啲政治利益

哭能左

香港再爆發，林鄭要負責！

睇字都覺得sad

政府無能

慶回歸

美國放毒 777盡晒力防疫
可惜守唔住
佢都盡晒力啦 你地仲想點

一夫一妻制其實好殘忍

陳肇始姑娘點解唔聽大醫生講

睇錯港燦護老院

係咪之前新聞訪問到個對夫婦？
所有確診的人 對政府黎講只係數字
背後有咩故事 佢地康復後點 親友點政府係wfc

全香港聽一個姑娘老點！

沙士康復者都係好慘

政府根本唔太理佢地

依家直頭當佢地係數字

係一個NUMBER

如過我有錢，我一定搞黃色老人院

鬼門關就快大開

林鄭殺人

反港共政權唔再係理想主義
而係現實主義
為左生存
一定要光復香港

真 如果平時有關心下老人家等佢哋有依靠其實大多數都會好聽話
但你平時咩都唔關心 民建聯個啲咩節日都有活動點比啊

苛政猛於虎

從政既冇能力 只係想升官發財唔該你好好地反省下

分分鐘個船東協會只係個代理人代某方提出 第日真係爆鑊都唔會追溯倒邊個
跟住港共就扮晒體諒船員 approve左，但係黎香港上落貨嘅船都算啦，仲要唔係香港目的地都可以黎香港換crew?
全世界得香港係咁
尤其老懵董有份做推手
點解唔搵上海 唔搵寧波深圳？

今次係咪又係支那好香港好嗰d野
China interest out of Hong Kong expense.

我都想知，有無寫佢係姓乜？
果老婆係咪後生d，如果係無走雞

ture

又真係幾慘
想像下如果自己老咗係咁
真係生不如死

睇到婆婆個樣，應該唔止六十七
可能唔係
但都係有好老公因探老婆而死，rip

推民族自強 香港獨立

俾負評都係左膠

帶到咁撚樣中招都正常

係咪要林鄭交代吓點賠返個老公比人？

係！重點！呢筆帳一定要正苦還！
唔好理係藍定黃，佢係香港人呀！依家死得咁慘！
（飲食宴會群組除外，自找的）
特別係好似呢班老人家，日常活動都無離開自己果區,
可能佢地防護真係做得無我地後生好，無計都七八十歲
但唔代表佢地抵死！無呢個理由！

死既人係高官或特權人士先唔係數字

對準政權
血債血償

同林鄭陳笑恥索命

林奠要填命

張竹君依家每日都只係當數字咁讀稿

噚日啲狗官仲夠膽講話
人道理由畀船員上岸乜乜乜
係海中心好慘乜乜乜

呢家香港人都死埋仲夠唔夠人道？
用香港人命嚟換佢地上岸唞吓氣？

如果係黃會好同情佢地

如果係藍就恭喜晒，你地最愛的特區政府送大禮

帶到咁撚樣同無戴無分別

心態正確

林鄭把關失敗搞到咁咋

有咩點解？病痛嘅野邊有分年紀
無病無痛邊個會入去老人院住

67 歳住老人院 應該有長期病患
反而88 歳就唔駛住，

唉 如果係同路人既， 希望佢安息

做鬼搵條柒婆算帳啦

on9政策又害一條人命。。。垃圾高官落地獄慢慢計

已封鎖會員 - 係！各位網友！
自己睇路啦，封柒左呢條友好耐

林鄭
鄭月娥

push

藍絲廢老死得好

人哋幾十年嘅經歷，一個放關、兩段交代，玩完

不嬲平民人命唔值錢

幾時到林奠

武漢肺炎大爆發原來又關董建華事，香港船東會寫信向特首林鄭月娥游說，特首權力准許豁免

老人院極多數都係民建聯投票機黎

班廢老做左政治condom

支持政府後果

世界欠中國一聲感謝

咁樣戴口罩
自己攞嚟衰

佢40歲既時候

今次真係呀伯教落：後生女最好屌

唔好再叫陳姑娘
叫佢畜生差唔多
害死咁多條人命
死後畜生道輪迴

廢藍有樣睇

支那肺炎，打破左幾多人既家庭

政權下嘅犧牲品

呢啲有得避免嘅事

全部都係人禍黎

慘乜野？你睇佢口罩都戴到咁就知點解會中
有林鄭政府，有免檢疫，死得抵

殺人兇手點賠返個老公比人
屌好撚SAD

藍絲們出黎講兩句支持下柒婆啦

跌咗幾多在在學生落街，教育局一樣聲都冇聲

人地兩公婆陰陽永隔係港共一手造成

RIP

做咩咁多負皮

係囉
畀啲搧情文字講兩句就唔記得報仇？

多得林鄭

收下把口啦，仲學人講良知

好多老人家讀書少又少人關心先會中蛇齋餅糉招 ，走去撐民賤聯撐政府咋，而家政府搞到佢家破人亡你仲講到人條命毫無價值咁做乜鳩

口德+100

係啊係啊 繼續幫佢搵理由 咁林鄭都唔係咁說啫

基本同理心呀 黃絲最鍾意講嘅良知呀

過左成年仲同情藍屍條命 你不如同情埋支那人條命啦咁大愛

基本同理心?班藍絲有咩?被人打到斷手斷腳班藍絲喺度話曱甴抵撚死啊 同理心?

當事人有話怪政府咩

你又知人地唔開心？

可能仲埋怨緊美國放毒炸on9仔

呢到有邊個唔知係政府問題？

係笑緊如果當事人搞到咁仲撐政府先好笑喎

咪就係講緊呢樣係藍絲同黃絲嘅分別囉
喺度自打嘴巴jm9

你咁講，讀書少=冇良知？有讀書=有良知？
冇讀書所以撐民建聯？咩邏輯
唔該唔好將兩樣嘢混為一談，傻仔
咁林鄭鄧炳強大學畢業咪好有良知？盧建民係咪喪盡天良
白癡仔，學人講口德前用下個豬腦先啦

有讀書+有良知就會支持普世價值

老人家冇讀書唔識分析唔識搵真相淨係睇tvb咪有良知都冇用 仲開口埋口講緊暴徒破壞香港

林鄭鄧柄良呢啲咪有讀書但冇良知 為左利益埋沒良心囉 唔係我混為一談 係民調有做過知識水平越高越了解個活動係咩事 越多人支持

咁你慢撚慢做道德黃 我係黃唔係因為咩道德

婆婆 振作啊

其實呢個阿伯爆左d職員 早兩日都無帶口罩

係有人確診之後先帶

如果係你咁講
咁佢唔死都冇用

林鄭政府間接殺人

道德撚 blocked

因為支那人既低賤根性

係全地球已經殺死左唔少咁樣既人

點解要隔著玻璃望 唔可以直接入去探佢咩 係咪以前做過D仆街野

想問點解感染咗仲可以去探人?

超過一年
一篇嘢寫幾句煽情嘅嘢就可以將成班道德撚打回原形

過去依一年嘅手足真係慘

啲老人家一生相信政府
轉頭俾政府間接害死

伯伯

伯伯同婆婆
RIP

殺人正苦

你呢一年來究竟去左邊
大把家庭一家開開心心
個老豆老母都可以藍到趕走自己仔女
連三十幾歲都可以唔俾佢返屋企

黃藍是政見
黑白是良知wo

？？

多得政府准許免檢人士入境 血債黎

因為連登多左藍絲入黎睇

林鄭殺港

過咗成年政你老母見咩
藍咪=無良知咁解

真
順我者昌，逆我者亡咪得
講咁撚多良知做乜

呢個係咪上次電視訪問老婆係老人院入面個亞伯？唉，反而佢係出面中，好撚慘。
林鄭月娥，滿手鮮血。

上一代好多都係咁
阿4太咪又係細過賭王大房d女

得喇得喇 比我哋連登仔Block完嘅人第二日就會全家死絕
連登仔殺嘅人仲多過共產黨㗎得未呀

真心仆街呢個政權

林門賤婦搞到慈雲山死咁多人
落地獄啦仆街

點會
連登仔同共產黨分別係一個冇實力一個有實力